%@Auteur: Victor-Emmanuel Dubau\par
Dans chaque cas :
\begin{myenumerate}
  \item Justifier si la figure peut être tracée.
  \item La tracer (au recto de l'énoncé).
  \item Tracer les hauteurs, si la figure est un triangle :
\end{myenumerate}
\begin{enumerate}[label=\alph{*}.]
  \item $A$, $B$ et $C$ tels que $AB=8$~cm; $AC=7$~cm; $BC=9,5$~cm.
  \item $A$, $B$ et $C$ tels que $AB=50$~mm; $AC=7$~cm; $BC=0,2$~dm.
  \item $A$, $B$ et $C$ tels que $AB=8$~hm; $AC=20$~dam; $BC=0,5$~km.
\end{enumerate}
Réponses :{\Huge\ding{45}}\dotfill\vspace{-3mm}
\begin{multicols}{3}
a.\multido{\n=0+1}{5}{\rule{0cm}{5.8mm}\dotfill\\}%
b.\multido{\n=0+1}{5}{\rule{0cm}{5.8mm}\dotfill\\}%
c.\multido{\n=0+1}{5}{\rule{0cm}{5.8mm}\dotfill\\}%
\end{multicols}